Maar hoe mooi het zal zijn."
"Oh, lieve kleine coaxr, u bent al te verleiden een engel."
Dus alles was geregeld dat Ellen moet komen uit haar kamer en ik van de mijne, en ontmoeten in tante's bed bij nacht.
Wij deden dit aan en een meest glorieuze acht dagen die we doorbrachten.
Ik liet tante die ik kon krijgen in ellens bottom-gat, en daarmee gaf haar immense pleasure en met meer reden hetzelfde resultaat zou optreden met haar.
